人生

許瑋倫28歲走了
陳寶蓮29歲走了
張雨生31歲走了
高以翔35走了
劉真44走了
嚴凱泰54歲走了
李登輝98歲走了
羅霈穎59也走了
今天小鬼黃鴻升36歲也走了

人靜時，躺下來仔細想想，人活著真不容易，明知以後會死，還要努力的活著，人活一輩子到底是為什麼？
複雜的社會，看不透的人心，放不下的牽掛，經歷不完的酸甜苦辣，走不完的坎坷，越不過的無奈，忘不了的昨天，忙不完的今天，想不到的明天，最後不知道會消失在哪一天，這就是人生。

所以再忙再累別忘了心疼自己，一定要記得好好照顧自己!
人生如天氣，可預料，但往往出乎意料。不管是陽光燦爛，還是聚散無常，一份好心情，是人生唯一不能被剝奪的財富。

把握好每天的生活，照顧好獨一無二的身體，就是最好的珍惜。
得之坦然，失之泰然，隨性而往，隨遇而安，一切隨緣，是最豁達而明智的人生態度。

多好的一段話：
我們都有缺點，所以彼此包容一點。
我們都有優點，所以彼此欣賞一點。
我們都有個性，所以彼此謙讓一點。
我們都有差異，所以彼此接納一點。
我們都有傷心，所以彼此安慰一點。
我們都有快樂，所以彼此分享一點。
因為我們有緣相識，請珍惜生命中的每一位家人、朋友！

開心的過好每一天！
十年後，你保持了健康的體魄，還能到處旅遊，打拳、跳舞。
您的孩子會說，老爸老媽你們太明智了！
給孩子最好的禮物是自己的健康！

重要的事情，再說一遍
請大家記住最後一句話: 給孩子最好的禮物是保養好自己的身心健康。

再過若干年，我們都將離去，對這個世界來說，我們徹底變成了虛無。
我們奮鬥一生，帶不走一草一木。我們執著一生，帶不走一分虛榮愛慕。
今生，無論貴賤貧富，總有一天都要走到這最後一步。
到了天國，驀然回首，我們的這一生，形同虛度。

所以，從現在起，我們要用心生活，天天開心快樂就好。
三千繁華，彈指剎那，百年之後，不過一捧黃沙。
請善待每個人，因為沒有下輩子。

一輩子真的好短，有多少人說好要過一輩子，可走著走著就剩下了曾經。
又有多少人說好要做一輩子的朋友，可轉身就成為最熟悉的陌生人。
有的明明說好明天見，可醒來就是天各一方。

所以，趁我們都還活著，愛人、同學、朋友、同事、能相聚就不要錯過，能愛時就認真的愛，能擁抱時就擁入懷，能牽手時就不放開。

能玩的時候玩，能吃的時候吃。
請好好珍惜身邊的人！

互相理解才是真正的感情，不要給你的人生留下太多的遺憾。

再好的緣份也經不起敷衍，再深的感情也需要珍惜。
沒有絕對的傻瓜，只有願為你 裝傻的人。原諒你的人，是不願失去你。

真誠才能永相守，珍惜才配長擁有。
有利時，不要不讓人；有理時，不要不饒人；有能時，不要嘲笑人。

太精明遭人厭；太挑剔遭人嫌；太驕傲遭人棄。
人在世間走，本是一場空，何必處處計較，步步不讓。話多了傷人，恨多了傷神，與其傷人又傷神，不如不煩神。

一輩子就圖個無愧於心，悠然自在。世間的理爭不完，爭贏了失人心；世上的利賺不盡，差不多就行。財聚人散，財散人聚。

心幸福，日子才輕鬆；人自在，一生才值得！想的太多，容易煩惱;在乎太多，容易困擾; 追求太多，容易累倒。

好好珍惜身邊的人，因為沒有下輩子的相識 ! 好好感受生活的樂，因為轉瞬就即逝 ! 好好體會生命的每一天，因為只有今生，沒有來世。

獻給家人，同學，同事、好朋友，好弟兄，好姐妹，以及愛我的和我愛的人。

讀過的，若能再讀一次，沒準讓你自己體會人生真諦。

愛要即時♥️😘😘😘

#2020

轉載自網路